喺個垃圾選舉同雙普選之間你哋作出咗呢個垃圾選擇

明明就可以直接endgame

垃圾選舉都可以唔比你嘅話 會比雙普選你？
傻鳩

其實都係個三條友無啦啦三點開個濕鳩記招
跟本唔代表所有人既諗法

咪撚on9啦你
個垃圾選舉取唔取消都未知啦